大家星期曰吾好中狗既計 要坐爆港 吾好行

警察既劇本係：

好簡單，維園一定塞死，然後人一定迫出馬路，好自然就會有人開始向中環行

一離開咗維園，根據慣例基本上警察都唔會阻止，但去到警察總部就好難講

一陣放鬼嚟揼汽油彈，就可以賴曬落其他示威者度

跟住合理化晒所有放彈開槍行動

大規模傷亡，仲有好多人被捕

然後佢會話你哋係非法集結，所以要採取拘捕行動，因為有暴徒使用暴力，警方逼不得已要採取適當武力

所以！！！人數一定要夠多，和理非坐爆港島！！！！！！！！！！！！！！